(有片)信報踢爆$5000一盒N95

清算要由依一刻開始做起

N95 嘥氣

戴咗係咪連伊波拉都防到先
樓價原來唔係最誇張
發你老母死人財

Dllm

唔係工業用(白色)N95口罩唔防菌嫁咩?

但開到5000真係On9

on9......